今晚出咗去睇流星雨嘅入一入嚟

利申依家喺赤柱區 多雲到乜春都睇唔到

仲諗住出去咁係咪即係出邊都睇唔到

可唔可以加我TG我哋傾吓

點加？唔識用

人在馬料水
乜都睇唔到